[天有眼 裝修狗］裝修公司「先動工後報價」 海關拘董事職員

海關早前接獲市民報案，指光顧尖沙咀柯士甸道一間裝修公司時，有人疑使用不良營商手法，施工期間再自行追加工程，並以「先動工，後報價」方式要求找數，案件涉款約100多萬港元。海關經深入調查後採取行動，今晨到該裝修公司搜查，拘捕1名董事及1名職員，2人涉嫌以不良營商手法銷售服務，懷疑觸犯《商品說明條例》，海關正進一步調查事件。

幾多人一世人買得一次樓
咁樣呃人 正仆街
天有眼

有背景就冇事啦